湯文亮：唔好話我輸，制裁並不關人權法，是因為港區國安法。

竊書不算是偷